[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1412)

GRIEZMANN 2018世界冠軍

點解... 點解你要咁 咁都唔比我...

抄低先

咁耐冇上水 一翻黎見到1001 仲唔搶

韓假派錢波

必勝3串1

贏多啲

職員編號202
祝你贏多啲

唔明

買早飛先

hi.

電話投注職員編號最尾三個字

玩命

真係仁川聯?

今晚高水夜

第一埸已經豬左

豬你妹,重心係三星

尚洲尚武

370要草皮了

有冇大蛇撐我

算吧啦

十卜摩迪

識貨

快啲6點，我迫不及待好想玩玩了。

3場韓假全細

GRIEZMANN了

點睇

咁撚勁既

livingbutdead日乙韓職玩大細?

呢位師兄就識野啦

全北今日係跑車定廢車

豬左10k
準備入5k再豬

輸左10k果時
我入1k算

ching 追成點?

得仔5000重新出發：
1. 季軍戰半場2.5b @5.50

就3.8know

半埸2.5b咁開心

5k了 仲差10Kbtw

支持

我$600上7k就cut acc 引退

重心

拿蛇識波！

第一下我以為我睇錯

一開頭輸太多 依家先開始識賭

有機既..季軍戰
買左1/1.5b only

我賭左10年都未識 ching點賭？

追數系列：全北汽車 $5000 @1.71

控制注碼 真心先識嬴錢 之前下下嬴左就加大注碼推下埸

大手交易
渣古半場戴帽

全北支持

廢車

點樣控制法？買唔買過關？

拿蛇

買10蚊燈臭佢先

全北汽車 1.5b 3.5b

買過關呀 我1000本
過關(3x1/3x4/4x5) 冇乜信心就50 有信心就100-200
單埸重心就300
盤多數過關一次過買 200蚊一鋪冇咁多
上到3K先開始買翻單埸既盤
日假過關都幾FATFAT

克羅 西班牙 英撚 三埸加埋豬左5K以上

知唔知今日咩日子。係半大日呀 吊

今晚英撚俾你復仇

不過依家先明
冇信心/唔識賭既埸 直接SKIP仲好過你為賭而賭
想博下就小注買條過關串起哂心水當賭左算

覺得法國冠軍 比利時季軍
英撚個埸希望兩隊都放開黎打 456就好睇

受教了

水原藍翼 對 全北汽車 開盤好撚鬼

有波買既日子都係半大日

過多陣汽車可能會轉盤

佢依幾注應該度左幾年架啦

吹奏我ok?

豬蛇搵你 覆佢tg

有咩禁鬼 第2對第1

睇黎廢車大船 allin 水原了

根本波盤就好睇唔好賭
$200買個1.8既
贏咗既profit 都唔夠買一舖盤

拿蛇有冇水水

全北刷角機？

渣古呢條廢物都吹奏
上場垃圾到

韓職完全無心水

我tg無人搵喎

贏波唔刷， 輸波唔刷

咁你企開未？

空唒都頂唔撚中

鸚鵡學舌

lose die me

send 左兩張

買埋D垃圾 捐比馬會鋪草皮

全北汽車🤔🤔🤔

第一第三都對
第2埸唔識買

比利時??

等走地應該羊到開巷
咁後先第一角

走地買角

本來想贏d叫鴨既錢 最後換來做雞的心

好句

250

無賭盤好耐

9.5大 比利時

比我贏到實bin7上面好撚串既個班友

? 我是狙擊手

比利時

尚州尚武好似ok

碩信尚武

韓職半大全大重現？

屌起唔到身入唔撚到錢

而家去入囉

咩事起唔到身

沒可能啦

病到仆街，琴日仲要睇場西波睇到5點

而家一起身趕撚左去返工

返工牙

廢車盤
仁川2.5b
尚尚盤
3x1 點睇

唔好bin咁大力 痛痛

全南天龍反底

OK

用條撚發你塊面

韓職全客

強勢回歸

汽車2.5大xFC慶藍盤

南*

贏撚硬

收檔啦

收嗲啦臭g

估計全北上半2-3c, 可以半場再入角大

全半和

偷雞去到馬會入400！！！

中咗派我

聽日買咩馬好

你算唔算係幫緊我

中先算

推上4000 聽日買馬

都算， 你依家買返條半和飛都黎得切

幫你計過 最少贏168k 中咗派我10k is ok

有冇人比料大船係咩

中一場都偷笑

跟一跟先.韓假既野

魔鬼上身

咁少6點都冇哂啦

輸哂了，成份糧

加多2注3×4 半大同全大,之後玩走地

三場韓假 入球大細點睇
半大全大

半細全細

不了

天龍 三星

全南天龍 對 尚州尚武

有冇大波心水

韓假全北臭車贏9硬

高蛇有無心水

賤車波強
1:3
1:4

6:00
買乜好？！！

大波你地揀邊場

大
大
細

呢場似和同細

全定半！

有冇人買左慶南盤

韓假開相反 上次日職全中 韓假全炒

仁川聯個場

英格蘭 克羅地亞各

廢車好似升番水

英格蘭 克羅地亞各100

走地一定有古怪

冇 都係1.71 係到吹

經過琴日教訓
不了

今晚哥登堡對家 垃圾

榜首頭二 有走地都好正常 點解個個都覺得有古怪

6:00 半大有無同路

呢場我連盤都避左，買廢南盤算

馬會開親走地 D賽果都好閪

祝得蛇中！

我估一陣淨係天龍開大

天龍2.5b 1.90跌到1.85

慶南盤回緊

買左廢車盤

頭場串尾場細

同尾場和

100 %大

Trytry佢先

有冇全北既陣？

6點全主

Jump

全北

仆街有D後悔買左頭場大串尾場細

打電話退飛

大 大 大？

小小大
主+1 主 主

唔會三場都開大啦

大大小

半咩大吖 角就大

尚武要了

韓狗要晒細

跟

11July18
浦和紅鑽 2.5b ✅
大阪櫻花 2.5b ✅
年青人 3/3.5s ✅
十字軍 +2 ❎
費城聯 11.5s ✅
12July18
哥本哈根 2.5s ✅
13July18
聖美倫 盤 ✅

GUN!

6點有冇水出？

睇番往續 最有可能半全反cup 係第2場
頭尾場唔洗諗

b哥又自編自導自演……

客主和

笑到仆街賣料狗 講到好多人炸佢 又剩 返去食屎啦

留錢 柯煙天狼對家

大大小了

唔好爆響口🤭

等高蛇

要左仁川聯 同全南大波

屌你老母好撚大雨

全北弱彈

姐係細波

睇住啲人係到跑好爽

香港?

半大全大 3x1 唔駛諗了

你個名...

精神！爆數！開單！

水原+0.5/1 &大ball

報驚了

強強我又想join 可以嗎

得平半？

賤車
1:3 1:4
屌屌佢先

濕撚哂喇屌

點解今次冇大紅字

小注玩下

得淫川聯大 其他都細

反手

你有冇上進心先！心態強唔強！

Lm

用手機好麻煩

有 比強強還強！

水原+0.5/1 2.5b

水原same road

歡迎加入團隊！齊齊開單！爆數！精神！精神！

ＦＣ慶南２。５小
水原藍翼盤

爆數，精神！

Fs巴

仆街原來水原係大船

自制半一?

倫敦俊！今日見完客戶點？

幾條友就話大船

精神！

屌

賺了第一桶金。

所以拎Ｄ錢在馬會滾下。

尾船

小Goal羊反底系列
廢城聯 盤💰
哥本哈根 盤💰
華迪維拉 自製平手盤💰
仁川聯 盤

絕命半大全大3x1

成功例子！靠努力賺了第一桶金！

針

你個名 加油

三星回到2.18

受讓

全北汽車 半大全大

主客主

客主客

整多條過關

比多生路行下

Gun

Gel定先

岩岩去馬會買波
諗住買全南天龍贏，點知篤錯左客隊 點搞

gun

買多條

Sam roll

同職員講退飛，15分鐘內講都仲可以取消

退唔切飛了 賠率一變就88

狂野 3X1

唔識，未試過
買完走左先睇到

一起上路

仁川細波 廢車角大

廢南必勝

同路？！！

有咩狂野 一陣幫你倒數

你是好人

買全北係咩心態！

開個和比你 我要左 客主和

同路 客主客

全北等即角！

通常咁都會羊

洗咩識，去返counter講話退飛，未夠3個字，佢地就明

三場同晒

雞獸小注試賭

希望

人字拖巴

71 客
73 大

仁川大船

廢南!!!!

仁k天龍大船 jump

最搞笑既係買左條波膽3x7
0:3 1:3 2:0又無篤錯 呢家好撚尷尬

J腳指

Ok 有錢齊齊搵

好撚大

全南天龍咁多大船重注 我買左客隊蚊注

開波啦 冇得轉啦

71 客
72 大
73 大

要左尚州

全南

第4對榜尾 easy money

咁我希望中條盤算

3場半大

全南x仁川

73 細了

要沉一齊沉

主 細 主-主
客 細 主-客
主 細 和-主
lm8點收錢

榜尾對榜首 3-3

仁川200%

半大全大針

今日無日假

名一個
奪命2X1
狂野3X1

全北大波 天龍盤

18號開季

呢一場大船

只買得切三場盤單頭 串唔埋 diu

全波加酒

大

Fc慶南上次打少個都反cup

主主客

入未？

無秒GOAL既
我D大波點算呀咁

上呀！！！

全北點解冇C

想g

全北比啲力ok?

有冇人入角大

半大已死全大已針

廢車 淫川

仁川半和

仲有角大

天龍 仁川 水原

Link?

突然間買完先開始擔心仁川。。。
有冇人話比我聽只係錯覺

企鵝

仁川3-1

無秒goal 半大是咪針

收到風 汽車就入波

仆街 出左街忘記左買仁川聯下盤

係

天龍全大針

C未？

你老母 仲未入

半大全大

準備入角大了

角大針

全北入未啊屌你

廢車屌你老母

屎源威左5分鐘就無料到

喂喂喂 入波啦 踢波唔識入波既咩

唔洗屌波真爽

追左全南天龍兩次大 唔撚係今場又細呀嘛

角細？

唔入就比人入啦

冷靜d

點冷靜細佬你唔係唔知阿哥性格

C未？
入未？

廢車玩野 主下一隊

入未呢垃圾車

現場水靜鵝飛over!

0c

全南天龍我屌你老母

廢車2.5b jump

半大已死

半0?

半大針，全大jump 埋

入未？
C未？

咩事？

全部細波 笑撚死我

馬會精選？

10分鐘就話全大已死

仁川聯黃牌啦 好驚

支持全部00完場

你老母捨得有角未

半大

連C雅出黎開工啦

買左黃牌數細？

0:1

0:1 車

廢車全大jumped 排隊上ifc了

0-1 車

0:0迫害

0:1 goalll 汽車！

角呀、你老母

車goal!!

準備

有撚用咩

全北撞車goalllll

力架

Skip左全北

賤車

Ok 車唔洗再入

得咗啦

汽車試試半場全大黎睇睇

水原炒落去唔該

廢車嚟多粒！

全北真係勁到傻 場場上盤

想幫高sir含

7.5s

廢車GOAL

汽車456！！！

廢車好波

慢1拍

C呀！！！

仁川禁屌

車仔半大輕鬆收

天龍

1C

全北 2more，

ALL WATCHING sportstream365??
好撚LAG

加油呀仁川聯

全北貨車🚚 三場都快遞幾球

1c

2C

全北開親讓球9成上盤 有無咁撚勁呀

全北2C

2c

角大黨

水原 上呀

刷完未 買唔到

高蛇出乜

馬會都係蝕住做

今日有即場開唔到

口爆連C雅

屌你老母閪諗住7.5b 同我封2次盤

C呀！！！！

廢車1-0！

個上盤開到1.7幾就知馬會都驚啦

天龍goal未

又 C

仁川頂住

Ching慢到

仁川快半大

仁川快入LA

1:3 1:4

賽前落飛，厄左入局 快啦bangbangbang 3球

多啲角、上半場俾9個黎

韓假效率點都唔及日假

b gor gel仁川

快啲連4角

俾啲力！入波呀！

全南天龍快啲入兩球

買半場00可致富

角球NBA

好高下

仁川唔入比人入LA

汽車入多粒

in 水原

天龍禁屌

咪撚刷角啦 屌你老團

全場都無9c

尚武頂實

睇緊live,對面半場都過唔到

天龍入唔到俾人啦

水原禁屌廢車

禁屌唔入 俾尚武入

一開波有幾句一定見到

半大已死全大已針
唔識入波比人入啦
半大只需三分鐘

仁川入波啦

仁川今場又想0:0

唔識入波比人入啦

連C雅唔好偷懶

仆街我仲買左尚武

水原比啲火黎

慣了

C呀！

廢車上埸都係咁比人禁屌一下就GOAL你

3c

慶南好撚廢呀屌

C未？
G未？

當做善事啦

揸爆連C雅對波

屌 過緊隧道買唔到角大

多啲奶水、上半場9個角就夠

仁川唔入我就準備ifc

仁川好撚危險

嘿嘿

全北一屌即糕

全北 波膽 03 04先

無諗過輸

廢車好撚危險

客 ng 100%

屌定你先

Okay!!!

快撚手 半大啦 屌你老母

廢車2.5s jump

咪撚刷角唔 賤種水原 輸你就輸撚緊啦 刷乜撚野啊 屌你老母垃圾狗隊

即場天龍已經變到讓平半低水 睇黎莊家信心好大

車仔上半場入多粒 今個禮拜唔講粗口

尚州被禁屌 jump

全北反攻刷角啦、連C雅吹爆哂你對全隊

屌你

天龍嗰場入球未

9.5b?

慶南

連C雅吹大力啲

一次射門都無

半細gel

大波c奶

慶南可唔可以生性d

水原單邊刷角

咩心態？
落後唔 C?

Okay 入

收到風

全北入一球就收工 大波已死

仁k聯踢得都幾有板有眼

收到！！

睇波睇到好似便秘既感覺

收到風廢車上半仲有粒

仁川半大

入多粒定下驚啦

半大唔易開呀巴打

入未呀
屌你

C未呀
屌你

仁川

連C雅咪撚偷懶啦

跟左

水原擋乜Q
比人入啦

訓撚著教喇

入下波啦 我D大波呀
三場波一齊妹
大波小妹自貼

LINK PLEASE

Agree

你玩完
咁耐以黎
中得兩次！！！

此帖子須回覆後才能觀看

Ccccccccccccccccc

4c

仲唔入係咪想我死啊

子龍見字速回！

5c

5C

要求子龍見幫叫！！！

唔錯！

幾好！

角細jump

7.5b 過緊隧道買唔閪到

淫川入波未呀屌

冇可能炒車

搞撚掂哂

入波啦

水原比心機 刷角禁屌有回報 爭氣

又0:0

11.5s 入手

唔識響既韓假

8.5b

汽車唔入比人cup la

仁川大波已死

半場9C、連C雅加油、吹完快啲收工

又半場00 屌！

半大死撚哂

想入個陣有c

客送角

11.5b入唔入好

好快D c啦！！

準備啦 一定會CUP

天龍入波未

仁川入波未 愈來愈驚

條 3X1

fc慶南 屌 次次買大都輸

Gem頭心態

重注左大波

補左水原w

快d整多幾球就得

唔洗補 8.5 冇問題

仁川半和GEL

廢車唔入俾人入啦

+1 主隊仆街踢法

半大-1

好彩冇買半大

依家全大都難

Gel了

仁川迫害 吊

天龍 仁川 廢車大波

上場已經0:0完

咪撚開半和

半大針

一陣同步入波就搞笑

全北大c

半大黨bye

即場買咩好？

即係gel得

仁川屌你老母咩

兩下連 C
其實似細。。。

咪撚半和吖！！

廢車入多球先啦

水原OK?

我估9-10c 完

Ok 開到大就ok

咪撚半和

韓假真係好悶 下次唔睇

尚武0射門

6c

c呀！

Fake

？

半細gel得未

一叫即有

屌
Bam佢

比多粒先入返去

全3啊屌

睇錯

半大全大黨全針日

仁川半和串天龍半和

另外2場踢乜

半大上灑IFC

5c咋！！

１０。５角小了

全大係後面

咪撚半和吖屌！！！！！

驗證48分鐘定律又黎啦

Diu la

同左路
唔好迫害

2樣有齊

仁川應該都細

快入波啦

上 ifc啦

場球悶到

三星追和先啦

0-1

半大全大又死
又0:0

全北大奶奶未...

快入啦廢車

似下半場無耐追和 之後中段CUP埋熱血波

不了 比廢車屌多兩粒

整個3連c比我入角細

屌了
乜都冰

LM

lm

個黑鬼大份到咁都同佢屌
韓仔真係冇撚腦

尚洲

9c完，okay?

開左2.5 有無人想入

臭閪！我唔要半和吖！

尚武fg ok？

有冇人有達哥gel輸波張gif圖？

全北大波排隊上ifc了

冇睇錯啦今次

一買C就奶野

批准

好

7c

半7

全部識波！

慶南入波未
我買左撚主-客

7C

On9 買親角細都連到仆街

慶南入未

我要

半7全？

屌，冰封角球。求你。

唉比你啦屌

半大呀

半7全9!

慶南快入

勁撚到 10.5B

半7驚乜9

一陣完半場冰15分鐘。

7.5s...唉

咁刷得

9.5無走雞啦

半細

唔係掛 viu今晚唔播季軍戰

又半和
食屎

3場都唔知踢咩
識唔識入波嫁

入波未呀屌你老母

全大 jump

淫川差你

下

半7全9？

半場前追和喇喂

不嬲唔播

硬係覺得下半先入 半0全2 逼害

你就不了！！

等汁啦仆街

全北 仁川

仁川半0全3 OK?

12.5S

屌了

入啦廢車

尚洲x慶南仆街死啦

大角有了

廢車入多粒先啦半場

批準！！

冰一冰先啦。

呢兩場要大波呀
低水都唔比人嬴

有無巴打
三串一盤
天龍
慶南
汽車呀

ok

同求半0全3

屌！又半和又0:0！臭閪！

垃圾車半1全3 ok?

批准 不過 淫川要2粒

OK!!!!!!

串左，不過汽車變水原

OK!!!!!!!

慶南完撚左半場

唔ok

有冇人跟左polo過關

戲碼仲好過決賽都唔播

完哂啦

3個半場加埋一粒波

半大呢

咁巴打我同你都對喎

Diu

英撚有咩好睇

12.5b

下半場6隊都好多紅格

全北準備呢15分鐘冰角。

佢條飛係咩

有冇巴打有達哥Gel頭輸波張Gif圖

10.5b

OK!!!!!!!!!!!

唔驚高追咩

小妹channel

21中16輸3

8.5b
10.5s
9c完！！

教練:下半場出去唔洗刷角啦 等班角大黨針針針

全大落雨針

Hello hello!

1001啦

仁川下半場開大ok?

水原11.5b 玩得過？

小妹
四十幾中十都唔知有冇啦

車1:0 !!!!!!!!!!!!!

完場先開喇

支持！！
上呀！

屌你老母 廢車半大都冇 針撚到我

56k

半大又豬

仁川大 + 全南細 + 廢車WIN

下場麻煩天龍同慶南快手入一粒

韓假

季軍戰半1/1.5b
廢車w
仁川2.5b
天龍2.5s

一般信心 縮注跟

小妹你個樣咁細個既

好仆街

中一場都回水啦！
上呀！！

係 我都覺

34倍係架喇

半7魔咒 笑4

未輸晒既

得仔5000反底系列
天龍 客主/主客 ❌❌
慶南 客主/主客 ❌❌
廢車 客主/主客 🙏❌

老撚都買角大

開個客客比佢

佢男人黎
唔好信佢！

韓仔 2.5s 3串1

但仁川2.5b都好似危危地

我下盤 幫你叫客-主！

死坤狗

會冰？
8.5b
10.5s

水原cup可以嗎

9c完子龍抽10含

汽車入到兩粒唔該

咁想問下對巴拿馬個場入撚左波未？
可唔可以講野

有盃字既我都唔再買

Polo哥呢排啲過關都斷曬啦

仆街韓假！

唔洗客氣 一齊輸啦

5k仲有幾多？

全南天龍大波可以嗎

水原反級

淨係買左個注

所以好彩縮注
希望斷一好了收得番屍

全北要開大 不了

天龍3:0 ok?

全大

準奏

點啦！！

可以

韓假大波LM派我100

見佢呢幾日斷左咁多條搏佢反底

是撚但
最好炒7對面

G定豬？

係喎 韓假踢完都派唔到玩世假

收嗲啦仆街

泡菜妹

Okay!
天龍炒！人

靠自己你最多係王妃
識入會就可以做女王

半7全7 派1000 5個

我

seed

全大都 jump了

11.5細試下啦

天龍
仁川
廢車2.5b

一陣上黎對答案

屌你老母死越南假波
最後3分鐘殺半細

48分鐘定律

gchi

ME

補時補到佢入,一人一球殺半細
垃圾越南假波

我車！當車仔咁買！

心靈：
龍1:0
南0:1
車1:1

運滯仲買角細 輸死唔抵可憐

no

全大！！

全南半0全3 OK?

尚洲 廢車 贏既 抽一個派 100

仁川大 天龍細

咇

Ok

支持！

3場客gogogo

48分鐘

全車汽車ng！

Ho

買半細到底係咩心態

垃圾仁川

又上盤下盤 想點撚樣呀你

打錯

三場全大

CCCCCCCCC

冰冰冰

你咪睇返呢6隊前3場

咁低水都抽

幾多水

過三關都唔差喇
仁川聯西貢垃圾車

跟10蚊

12完

8C

一買完就開c

8.5b one more

尚州上呀

不買了，等瑞超

9c院！！！

仁川半0全3 快

9c完

又三場悶波 正垃圾

輸左啦

8c

客ng穩到

韓狗垃圾到

冰角呀屌你老母

液化氮都凍唔撚住啦

9c!

9c完！

6隊波1入球

10支冰佢

又打漏
Sorry各位大佬

全細不是夢

屌，仁川，全南一球都入唔到

全南全大針

好快大

大波2 4

0:2

要玩單機了

慶南fg有支持嗎

我D笑話得

了解

又 ：

屌全北fake goal????

fake

依個好笑....

封盤？

廢車封左

淫川開到2.5b未

19m

唔好呀
成日hi到個 send掣

龍都唔中 fake乜鳩

封完啦

笑話王

屌 大波已死

尚洲集氣區

FAKE完對家入啦

全大針

講下笑姐

真係work

3場得1球...

Fake完對家入 水原上呀

全細水泥gel

其實邊有fake到

仁川入未

韓假狗也不

冰到

仆街全大針
可以點補

廢車快開大啦

0:0踢嚟做咩

好心用球探就唔好報分

唔怪得韓妹個波永遠細過日本妹

-.-

申請已上交